有啲咩係一個唔夠兩個又太多

女朋友

一個都嫌多

係撚啊

營多

陳奕迅

煩惱

一定係營多

驚喜

公仔麵

出前一丁

烏冬

Agger

杯麵

台風

24蚊餐

營多係兩個唔夠 三個太多

一個夠 愛你既話

兩個食大半已經唔想食 煮完見到咁大碗已經冇胃口

薯條

樓主老母

炒麵王